\include{./TeX_files/config}
\usepackage{longtable}
\usepackage{multirow}

\begin{document}
	\begin{center}
			\textbf{Regras de Negócio}
	\end{center}
	\begin{longtable}[c]{|l|l|p{11 cm}|}
		\hline
		\textbf{Código} & \textbf{Nome} & \textbf{Descrição} \\ \hline
		\endfirsthead
		%
		\endhead
		%
		RN01 &  & Os campis, que o sistema deverá integrar, ficam em cidades diferentes. \\ \hline
		RN02 &  & O sistema deverá integrar os usuários por meio dos sistemas Qualidata e Siapenet. \\ \hline
		RN03 &  & Os cartões RFID deverão conter identificação única para cada usuário a qual será reconhecido pelo sistema. \\ \hline
		RN04 &  & Os veículos de acesso cadastrados serão de passaio e motocicleta. \\ \hline
		RN05 &  & Cada usuário deverá ter acesso a um número definido de vagas de estacionamento. \\ \hline
		RN06 &  & As vagas são definidas pelo tipo de veículo. \\ \hline
		RN07 &  & O acesso por identificação única deverá ocorrer em apenas um estacionamento registrado por vez. \\ \hline
	\end{longtable}
\end{document}